(集思廣益)有條廢老成日係後樓梯燒衣紙 點對付佢好？

住嗰層有條廢老成日係後樓梯燒衣紙 成層都係煙
投訴過管理處冇用 報過警又冇用
究竟有咩方法可以對付到呢啲毫無公德心嘅垃圾白頭廢老？
利申：居屋撚 知佢住邊個單位

報消防得唔得

凌晨禁佢門鐘同佢講收到啦,唔洗再燒

擺幾桶火水+幾樽天拿水係後樓梯

可以一試

禁完係咪要即刻跑走 驚佢報復

屌你咩巴打我同佢住同一層你想燒埋我屋企啊

個化寶桶放屋外，加d易燃液體，等佢快d送到先人手上

你拎張冥通
上面寫收到兩字
之後攝落門隙

痴撚線

你準備盆水 佢一燒野既時候 你就淋熄佢

佢燒嘅時候扮鬼聲話多謝

燒果陣行埋去望住
燒完係褲袋拎疊冥通出黎同佢講多謝

放啲紙紮公仔係佢門口

燒定比自己都唔得

津路水炮

買多堆陰司紙灑佢門口，寫多張紙話冥通銀行彈票

地下劃個火水魔法陣

做咩姐你...

等佢燒緊個時倒桶水落佢個頭到

仲要同佢個樣一樣

等火花點著 圍撚住燒衣阿伯

27238787 可以直接同消防投訴